學生無敵Plan

China Unicom
8.5GB $118 免$18 全速 4.5G LTE
每個月可以用番上月用剩既DATA

*當月用量為6GB或以下先可以轉至下月
**只可累計上月剩餘之DATA

有冇人挑機？

精簡啲得嗎

咁抵

想問學生plan會唔會一畢業就cut

係 抵到痴左線 仲要有一卡兩號 每月返大陸有100MB用
BTW呢個台幾時變左廣告台咁低汁

唔會 可以揀簽12/24個月
全港無敵PLAN 無PLAN抵過呢個

有冇試過穩唔穩定

用左第三年呢個台 未試過收唔到上網 地鐵至少都有10MB
好過CSL 貴一貴地鐵都收唔到